38歲祖亞昆仲踢緊西甲貝迪斯

尋晚正選上陣對艾爾巴

亞視播歐聯時代已經帶貝迪斯踢歐聯

祖亞昆 維辛迪都市傳說

廢架wo

個時佢地比牙朗名氣大
好快就冇影

果個年代香港網上普偏成日笑柒英超
捧祖亞坤維申迪阿祖安奴呢啲先係識波

佢同維辛迪都傷得好緊要
冇計